邊一種訓覺法會好啲？

7點鐘收工，坐1個鐘頭車，響車上面訓覺，夜晚1點再訓到第二朝8點
7點鐘收工，12點鍾訓到8點

一睡不起

係車上面訓覺
然後12點訓到7點

收工直接搭的士返屋企 之後瞓到聽朝